<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<language>
<page id="9771315"  voice="yes">
	  

<!-- ADDITIONAL WEAPON -->	  
	 <t id="700">\033RДополнительное капитальное вооружение\033X (L-Оружие)</t>
	 	 
	 <t id="701">\033YПрототип \033X \033Rгамма-лучевой пушки\033X L</t>
	 <t id="702">Гамма-лучевая пушка – ранний прототип. Об этом новом и ещё секретном оружии известно немного. Однако сейчас известно, что оно имеет широкий диапазон и абсолютную точность. На ранних стадиях разработки, вероятно, базируется на кионных лазерах хааков.\n\nЭта лучевая пушка излучает едва видимый высокоэнергетический пучок. Видимая часть создаётся за счёт ионизированного вещества вдоль пучка, в то время как сам гамма-луч невидим. Тот факт, что луч практически не видно, не соответствует его разрушительному эффекту. Насколько нам известно, он проистекает из невидимой части гамма-излучения, которое всегда абсолютно смертельно.\n\nПо мнению экспертов, его мощность на данный момент не может эффективно задержать ни один щит или броня. Однако поражённая цель «не пострадает», поскольку её материя мгновенно испаряется.</t>

	 <t id="711">\033YПрототип\033X \033Rпушки МВ-М/АМ\033X L</t>
	 <t id="712">После успеха, который обеспечили 700-миллиметровые пушки большого калибра на базе таргонов для «Одина», дальнейшие попытки остаются в тайне. Результатом является новый прототип.\n\nЧто изменилось в системе оружия и имеет ли это какое-либо отношение к таргонным орудиям, официально не известно. Однако название предлагает систему пушек типа «Многостороннее воздействие материя/антиматерия», которая экспериментирует с микросингулярностями. Предполагается, что множество снарядов материя/антиматерия генерируют при ударе микроскопические чёрные дыры, тем самым растворяя структурную целостность оболочки. Такое оружие уже использовалось на тяжёлых боевых кораблях в «Земном конфликте» и считается вне закона из-за своего действия.\n\nПротив такого оружия не было бы никакой защиты. Все цивилизованные фракции его отвергают.</t>


	</page>
	
</language>